aa A,bb B,cc C........

真係好玩咯,Yeah!!!